<逃犯條例> 其實香港人喺世界任何地方都可以觸犯大陸法律

簡體字預警

中華人民共和國<刑法>

第七条 中华人民共和国公民在中华人民共和国领域外犯本法规定之罪的，适用本法，但是按本法规定的最高刑为三年以下有期徒刑的，可以不予追究。

———————————
香港人係共產黨眼中就係中華人民共和國公民，鬧佢幾句已經可以當你顛覆國家政權，拉你移交番大陸受審。

仲勁過23條，將來犯23條都係坐赤柱監獄啫

基本上去中國敵對國，已經可以屈你賣國

咪光明正大要你交人,咩國家都唔關事
正式同支那接軌

是旦鋤你一條罪
好似美國佬屈阿桑奇老強

都話要香港都係犯法先得

Pish

推